今鋪明益連登仔,荷里活間GU勁多靚女!!

信唔信由你
其中有條女勁靚 好仙氣
不過有化妝
唔知係長工定parttime
唔想走寶就今日內去
勁靚女

係附近既就去望望
條女黑衫白色長褲定唔知裙
勁靚 我講大話一世無女

如果我後生幾年
個樣好少少我一定會炒牌
唉

廿幾歲人唔好咁多性幻想啦

圖呢

冇圖唔抵幫姐 但係你邊到見到有性幻想呀 你唔好打咁多j乜都諗去性就真啦

我正想答佢
我無性幻聽
只想真心靚 而家d後生好正
點解我生得咁樣衰又無錢

幻想

[img]圖片網址[/img]

不過有化妝？
幾撚毒先講得出依d嘢

我係毒

真心正

我想影相但人地做緊野

聽日想再去見佢

我條女黎 收皮啦你

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

睇完 堅多女 不過冇個正 樓主擺明死毒撚

可能pt黎

條女真心正